啱啱訓醒...想問陳同佳返左台灣未？

大家快啲上Twitter幫手！
運動未完架！只係你唔夠投入！
去 tg @TwitterHelpBot 入 /task2 拎任務
RT + LIKE + COMMENT
多你一個好多！

689夠未公佈佔中涉及外國勢力的證據啦

好似話因為疫情所以再delay

呢種人好極有限
殺完人道個歉深潛
睇下潛得幾耐

梁天琦判書出左未

你訓多一年再問啦

香港人放佢呀喎，點解你要推人去台灣？
留係香港乜事都無，點解要過去受？

人地走贏法律罅，你做乜係要搞人地

到底大家撐唔撐港台

佳仔冇口罩呀
出街容乜易武肺呀
遲啲先啦

心情唔好點返?屌你老母

心情唔好，講咗對唔住，仲想點？

武漢肺炎搞到咁，咩心情都冇啦，過台灣又要隔離，遲下先啦

5000蚊.jpg

佳哥黃到咁
你地仲要追擊佢

心情唔好

一句到尾, 唔使隔離, 完

你走啦